alienation

邊個仆街同我爭第一

仲有無其他巴打有玩

又嚟自爆
你真係千祈唔好再推
連登仔冇人性嫁！